# Відповіді на питання:

1.  Новий тег можна створити за допомогою методу document.createElement(), а потім вставити його десь на сторінці за допомогою спеціальних методів вставки append, prepend, before, after або replaceWith. Також ще використовують метод insertAdjacentHTML(). Про цей метод докладніше у другой відповіді.

2. Перший параметр функції insertAdjacentHTML це кодове слово, яке вказує куди вставляти відносно вказаного елементу вказанного перед  цим методом. Його значення має бути beforebegin, afterbegin, beforeend чи afterend.

3. Для видалення елементів використовують метод node.remove().